今晚大合唱 一齊歌頌雲加

願雲加歸工廠